[打機盲點]獲獲對家都勸你用同一招用到爛黎伏你算你

有冇發覺次次都係咁。

你第一次就話醒，第二第三次就諗計伏鳩你笨柒嫁啦。仲要自己都睇到有問題既招數都要繼續被吹住用。

同一閪招用到爛是否on9.仲話聽朝又係咁。

be water呀！

推推推

推

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

tui

打機要打大佬, 而家就日日打散仔

咪臭係